city car driving G29問題

最近買左個二手G29加波箱 試玩CITY CAR DRIVING
想請教下巴打們
1.波箱得6前速 點入後波
2. 堂軚好硬 係咪要去SET過

T300RS
隻game係咪冇force feed back?

後波好似係㩒實支棍入六波個位

點禁實

壓落去 好似dual shock 4 㩒R3 咁
你當㩒住R3 咁入六波

係邊買？ 幾錢？

壓到底轉6波位

已解決 唔該哂巴打

有無咩setting 最似真車軑盤感